<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--
  ~ /* Copyright (C) Alejandro Pacheco - All Rights Reserved
  ~  * Unauthorized copying of this file, via any medium is strictly prohibited
  ~  * Proprietary and confidential
  ~  * Written by  Alejandro Pacheco Bobillo <alepacheco99@gmail.com>
  ~  */
  -->

<resources>
    <string name="Room_">"Estas en la sala "</string>

    <string name="first_slide_title">Bienvenido a StudyLess</string>
    <string name="first_slide_description">Ten mas tiempo para hacer lo que te guste</string>

    <string name="second_slide_title">Consigue la mejor respuesta con la ayuda de tus amigos</string>
    <string name="second_slide_description">Unete con tus compañeros a la misma sala y votad por la mejor respuesta, la app sumara y the mostrara la mas votada, no mas confisiones por opiniones conflictivas</string>

    <string name="third_slide_title">Colabora con tus compañeros</string>
    <string name="third_slide_description">Cuantos más mejor, cada sala pueden tener hasta 10.000 personas.</string>
    <string name="action_settings">Ajustes</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Cerrar menu</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Abrir menu</string>
    <string name="done">Continuar</string>
    <string name="skip">Saltar</string>
    <string name="action_show_intro">Mostrar ayuda</string>
    <string name="join">Unirse</string>
    <string name="room_number">Numero de sala</string>
    <string name="room">Sala</string>
    <string name="loading">Descargando respuestas...</string>
    <string name="show_matrix">Mostrar matrix</string>
    <string name="show_volume_count">Mostrar cuenta pulsaciones</string>
    <string name="tie">Empate</string>
    <string name="Already_in_room">Ya en sala</string>
    <string name="nav_subtitle">Desarollado por Alejandro Pacheco</string>
    <string name="fifth_slide_title">Descargo de responabilidad</string>
    <string name="fifth_slide_description">No me responsabilizo del uso que se de a esta aplicación, ariesgar no esta mal, pero que sean riesgos calculados.</string>
    <string name="forth_slide_title">Se dicreto, opten las respuestas por vibraciones</string>
    <string name="share_body">Hey, hechale un vistazo a esta nueva app</string>
    <string name="Share_via">Compartir mediante</string>
    <string name="questions">Preguntas</string>
    <string name="share">Compartir</string>
    <string name="information">Informacion</string>
    <string name="communicate">Social</string>
    <string name="contact_title">Errores y sugerencias</string>
    <string name="how_title">Como usar</string>
    <string name="how_vibrations_title">Como funcionan las Vibraciones</string>
    <string name="by_studyless">Por Studyless</string>
    <string name="Share_subject">Studyless</string>
    <string name="contact_body">Si ocurre cualquier error o quere enviar sugerencias, contacte con el correo: </string>
    <string name="how_body">Primero debe unurse a una, al inicio se le asigna una sala aleatoria, la cual se puede cambiar deslizando la pagina principal hacia arriba, una vez en la sala todas las preguntas estaran en estado neutro. Segidamente invite a sus amigos a unirse y podeis enpezar a votar en las preguntas.</string>
    <string name="tips_title">Consejos</string>
    <string name="what_title">Ques es Studyless</string>
    <string name="how_vibrations_body">Si quieres ir al siguiente nivel puedes utilizar las vibraciónes del telefono para recivir las respuestas. Es necesario que el dispositivo desbloqueado y la aplicación abierta ( Se recomienda desactivar la pantalla de bloqueo y dejar la aplicación abierta ), utiliza el boton para bajar el volumen para seleccionar la pregunta, si queres saber la cuarta pregunta tiene que pulsar la tecla bajar volumen 4 veces, para saber la 5ª cinco veces y así sucesivamente ... Después de un segundo sin pulsaciones el dispositivo vibrará dando la respuesta más votada de la siguiente manera : \n-1 vibracion corta = A \n-2 vibraciones cortas = B \n-3 vibraciones cortas = C \n-4 vibraciones cortas = D \n Y una vibración larga significa que no hay respuesta clara\n \n</string>
    <string name="what_body">Con Studyless quería desarrollar una antigua idea de comunicarse a través de código morse usando vibraciones, esta es una versión más amplia, una manera no intrusiva de comunicarse. Usted puede usarlo de la manera que le guste.</string>
    <string name="tips_body">Para conseguir una mejor experiencia debería desactivar la pantalla de bloqueo para poder utilizar la funcionalidad de vibraciones sin mirar a la pantalla ya que las vibraciones no funciona cuando el teléfono está bloqueado</string>
    <string name="forth_slide_description">Utiliza las teclas de volumen del teléfono para elegir la pregunta y el teléfono vibrará en base a la respuestas más votada</string>
    <string name="news">Novedades</string>
    <string name="chat">Chat</string>
    <string name="show_notification">Mostrar Notificacion</string>

</resources>